男人專一真係好辛苦

明明拍左咁耐拖 一句話無feel就係咁想走 雖然好清楚我唔係帽左 但我真係好傷心 有無巴打可以話我知我點先無咁辛苦

長情下話 ?

唔好負皮住先 我現實中都係好似好正面面對所有事情 只不過心入面好痛喺度問下有無巴打有經驗姐

咁女人呢 唔辛苦唔慘咩

女人都辛苦都慘只不過我係男人所以以男人角度出發

咁多年感情點可以小小回憶都唔念就走

巴打

我最近都係咁 不過佢搵返我

佢搵你想一齊返？

同你一樣 一句冇feel走左 點求都冇用 最後會單機到放棄
五個月之後佢搵返我 日日普通傾日常事 但當我普通朋友
慘過屎

如果我真係正式分左手佢又過一排搵返我去傾無聊嘢我真係啋你都傻

但都叫做和平分手 所以感覺好怪

和平分手係好但一句無feel唔會令我信服

我不信愛人離開竟可變密友

咁所以無論男女都好
都一樣 唔洗咁刻意話男人專一先苦嘅

第一次會係咁既
第二次打後應該會睇開啲

唉，有第二次先講啦
我驚今年都係忘記唔到
而佢就夜夜笙歌

Time. Can cure you

多謝各位巴打分享 我知其實好小事 但沉日好唔開心所以搞到有啲語無倫次 咁多位加油

我地開左個失戀Gp,可以入來一齊分享下感受

加油啦巴打，我都經歷緊

屌
我話妳知。
一定係帽事
就算你唔知都好
一定係帽事
*過來人